3/21 marasy香港演奏會揮手區

有邊個會去聽marasy?

會去啊，買左$580飛

睇左 好精彩 動漫歌唔算彈好多 可能時間有限啦

我坐最後，都好high,拍左成場手
彈咁快都唔甩beat，又完全唔受掌聲影響到，勁

相比睇佢youtube片感覺唔同 更加睇到佢造詣好高

去到大會堂好多人都有買個公仔 但係賣晒...

想問下佢有一首係唔用speaker
直接接用琴聲彈果首叫咩
好好聽

空想少女
唔開咪先係聽鋼琴真聲
咁先最好聽

我本身唔係fans
但聽完都想買佢隻公仔，但見唔到有

多謝你呀
因為老母好鐘意 買左飛陪佢睇
睇完好感動 仲睇到有少少眼濕濕
呢首彈果陣啲聲 好舒服

呢首係marasy作架 亦都係咁多首佢作的歌最好聽我覺得

聽到最後medley個時有哨戒班個下好激動

仲有1句名前のない怪物

新片好得